[眼紅勿入] iphone12炒賣區

準備好i reserve 未？

藍店不了